罷工做唔到，咁罷OT做到喇掛？

全部人每日準時收工
一分鐘都唔幫老細加班
唔好同我講咁都做唔到

好
準時放工摺紙鶴！

你隱青未出過街識條撚咩

做吾晒咪又系聽日自己做🤣

推

不嬲都唔ot , 只係唔敢罷工

樓主呢個方法我一早就想到只係無人理我，個個一來就罷工感覺好難做到

阻白車片,我自己推

如果老細係深黃 咁點搞

咁準時走係好應該

立場不明或者公司管理層偏藍: 準時
黃: 齊上齊落，夾手夾腳砌掂佢 (如果有額外加班費)

乜都準時咪即係通殺

一直都做開

大家仲咁多藉口唔罷工 呢到都咁好失望

blocked

我日日都準時收工

做到又點，你想針對d 咩?

識有on9仔8月5日仲要早兩個鐘返到公司坐

咁都block, 你個世界只有你自己

😂